岩岩醒起10/7-12/7會展搞婚紗展

冇人提嘅

都冇人睇嘅
上次去嗰陣個場勁吉

呢個時勢邊個有心機結婚

邊敢入場

想系icu擺酒

on9先搞